(片)戰略//成日見啲手足比捉左少一個,點解唔試下捉到狗殺一個

14:20個個手足比3隻狗捉到好似比劏豬咁叫,

諗諗下點解次次一班狗衝埋 啲人就走 一定死幾件手足
點解唔試下硬碰硬 啲狗黎就撞番佢 再捉番啲狗轉頭劏番佢?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

殺狗，傻左？

Show Blocked User - 矢吹內子
3毛

我道德叫我唔好殺生
我內心叫我繼續敵視
我原則叫我令佢生不如死

小結論係：
往死裡打，但唔准佢死，救返手足要緊

不分化 不割席 不篤灰

推